原來郭靖都係賤男 唔想睇了

第一次睇射鵰 原來郭靖都係賤男偷食女
都係神雕俠侶好睇啲 睇過兒食姑姑

楊過mk仔周圍flirt女

楊過唔係比女flirt咋咩?

睇神鵰為左睇尹志平中出gugu